有冇人由細到大都成日比人誤會？

樓豬係
次次有人做錯嘢，樓豬都要揹鑊

快叫基爾出嚟還我清白